所以話唔好提港獨，自己睇片

邊個再提港獨，就自己去同全國支那人玩
要話比人聽我地只係反惡法